對住啲心計撚可以點做？

比佢哋更加玩心計

唔好理

要用腦 好撚攰喎

比人屈都唔好理？ 好撚攰啊我

如果熟嘅就認低威俾佢贏
如果唔熟嘅就唔好再佢地交流

調頭走

豁達啲
蝕底當學野